[CLS]效法納粹？ 中國版《聖經》傳將充斥愛黨思想

〔即時新聞／綜合報導〕即便中國近年對境內基督徒進行大規模迫害，天主教教宗方濟各仍於22日與中國達成主教任命協議，引來國際輿論熱議，美國舊金山一名牧師日前公開表示，中國政府將重新編訂《聖經》，其中會加入儒家、道家及佛家經典，並在註釋本中體現愛黨愛國的「社會主義價值觀」。
根據美國《自由亞洲電台》報導，美國舊金山「華人基督徒公義團契」創辦人劉貽牧師，日前公開演說時表示，中國政府將重新編訂及註釋《聖經》，新編的《中華基督教聖經》將加入儒家、道家及佛家經典篇章，註釋部分則會引入愛國、愛黨思想，以體現社會主義核心價值觀。

劉貽牧師指出，中國政府近年大力迫害境內基督徒，從關閉教堂、拆除十字架到抓捕無辜牧師及徹查家庭教會，當局目的在推行「基督教中國化」，這也包含重新編訂中國版聖經。
他說，重編《聖經》勢必遭到全球基督徒抵制與譴責，中共未必能在短時間內如願，但重新翻譯及推出註釋本則很有可能，強調「最危險的是出版具有社會主義核心價值的《聖經》註釋本」。
劉貽牧師進一步表示，這不是首度有獨裁者重新編訂《聖經》，他說，上世紀納粹德國時期，希特勒就曾出版過《納粹版聖經》，內容將「摩西十誡」改作「納粹十二誡」，要求信眾們「尊敬你的元首和主人！快樂地為人民工作和犧牲。這就是主對我們的要求！」

教宗話ok就ok la

以家連宗教都搞埋 真係擺到明獨裁，成立中共王朝

原來係真

轉貼

創世紀一章(當代蝗語劣譯版本)

起初，神對天地進行一次性打造工程。

地具有空虛性、混沌性、淵面性、黑暗性。水面上被神的靈進行一個運行的動作。

神發表講話，要貫切執行有光，就有了光。

神對光高度評價予以肯定，就把光和暗進行了分開。

神對光進行命名為晝，對暗進行命名為夜。有晚上，有早晨，這是頭一日。

神發表講話：「為落實水之間要有空氣的決定，將水上下進行了分開。」

神就打造出空氣，實踐將空氣以下的水，空氣以上的水分開化，事就這樣堅定不移地有效實施了。

神對空氣進行命名稱為天。有晚上，有早晨，是第二日。

神發表講話：「天下各方各面的水要高度集中在一處，要打造合適條件，讓旱地符合循序漸進原則露出來。」事就這樣堅定不移地有效實施了。

神對旱地進行命名稱為地，對水進行高度集中化的聚處進行命名稱為海，神高度評價予以肯定。

神發表講話：「要地將打造成為發生青草和結種子的菜蔬含金量高的平台，並結果子的樹木，按照特性進行分類，果子中不能不排除包著核的不可能性。」

於是地打造成為了具青草和結種子的菜蔬含金量的平台，按照特性進行分類，並結果子的樹木，按照特性進行分類，果子中都不能不排除包著核的不可能性。神高度評價予以肯定。

有晚上，有早晨，是第三日。

神發表講話：「天上要進行安放光體的行動，可以分晝夜，作記號，亦不能同時間否認具有定節令、日子、年歲之功用和可能性及必要性。

並要在天空進行發光，對地上進行普照。」事就這樣堅定不移地有效實施了。

於是神打造了兩個大光，大的對晝進行管理，小的對夜進行管理，又打造眾星

就把這些光在天空進行擺列，對地上進行普照。

對晝夜進行管理，對明暗進行分別。神高度評價予以肯定。

有晚上，有早晨，是第四日

神發表講話：「水要全方位加大力度滋生具有生命的物，不能排除要有雀鳥飛在地面以上，天空之中的可能性。

神就打造出大魚和水中所滋生具備生物多樣性的有生命的動物，按照特性進行分類，又打造出具備生物多樣性的飛鳥，按照特性進行分類，神高度評價予以肯定。

神就落實對一切進行賜福，發表講話：「要加大力度，堅定不移地滋生繁多，對海中的水實施充滿，雀鳥也要多在地上進行繁殖活動。

有晚上，有早晨，是第五日。

神發表講話：「活物要從地落實生出，按照特性進行分類，牲畜、昆蟲、野獸，按照特性進行分類，事就這樣堅定不移地有效實施了。

於是神打造出野獸，按照特性進行分類；牲畜，按照特性進行分類，地上各種各類昆蟲，按照特性進行分類。神高度評價予以肯定。

神發表講話：「我們要照著各持份者的形像，按著持份者們的樣式打造人，使他們擁有海裏的魚、空中的鳥、地上的牲畜，和全地，並地上所爬的一切昆蟲的管理權。

神就照著持份者的形像打造人，乃是照著他的形像打造男及打造女。

神就對他們進行賜福，又對他們發表講話：「要讓生養實施眾多化，地面遍滿化，對這地實施治理，也要落實管理海裏的魚、空中的鳥，和地上各樣行動的活物。」

神發表講話：「溫馨提示，我不排除不能沒有意圖及企圖阻止或妨礙將遍地上一切結種子的菜蔬和一切樹上所結有核的果子全不賜給你們作食物。」

至於地上性的走獸和空中性的飛鳥，並一少撮爬在地上有生命的物，我將青草食物化賜給牠們，事就這樣堅定不移地有效實施了。

神對所打造的一切高度評價予以肯定。有晚上，有早晨，是第六日。

但教宗好LIKE支那狗喎

贖罪券上市炒賣

一百蚊張

大陸味重到
但又比人感覺到真係有機會咁譯

當全世界貪平用支那版聖經之時就係耶敎支化既開始

教宗認可喎

呢啲邊有得貪平

不過我覺得香港聖公會應該首先轉用

起初，習近平創造天地。(創共記1:1)